有冇人下月十四號係台北

小弟今次一個人去台北 睇下有冇巴絲都會係台北可以食餐飯or clubbing